{"gradeProgramacao": {"slots": [{"video": "", "chamada": "Hora Um", "tipo": "basica", "imagem": "http://s2.glbimg.com/z1OeFA1BYftj7SSrpqoUGGADjYY=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/12/02/horaum640.jpg", "nome": "", "url": "http://g1.globo.com/hora1/index.html", "data_exibicao_e_horario": "2016-11-17T05:00:00", "twitter": "https://twitter.com/g1", "resumo": "Apresentado por Monalisa Perrone, o telejornal traz os assuntos mais importantes do Brasil e do mundo, da noite anterior, da madrugada e do in\u00edcio da manh\u00e3.", "nome_programa": "Hora Um", "closed_caption": true, "url_chamada": "http://g1.globo.com/hora1/index.html", "tipo_programa": "jornalismo", "pracas": "", "facebook": "https://www.facebook.com/g1", "horario": "05:00", "logo": "http://s2.glbimg.com/_Hr8a2W6PnEbLtO4lRPdTIQS4Mk=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/11/26/h1logo_1.jpg", "id_programa": 848, "id": 481318, "hd": false}, {"video": "", "chamada": "Bom Dia local", "tipo": "basica", "imagem": "http://s2.glbimg.com/Z2v7g_4YsRY-77HWOnAP9xQgxNU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/10/20/bom-dia-df.jpg", "nome": "", "url": "http://g1.globo.com/", "data_exibicao_e_horario": "2016-11-17T06:00:00", "twitter": "https://twitter.com/g1", "resumo": "Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.", "nome_programa": "Bom Dia local", "closed_caption": true, "url_chamada": "http://g1.globo.com/", "tipo_programa": "jornalismo", "pracas": [{"praca": "SP", "video": "", "chamada": "Bom Dia S\u00e3o Paulo", "tipo": "basica", "imagem": "http://s2.glbimg.com/wM7pTc_n84_XC4fbPwKHhL3jCsc=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/05/07/df.jpg", "nome": "", "url": "http://g1.globo.com/sao-paulo/", "data_exibicao_e_horario": "2016-11-17T06:00:00", "twitter": "https://twitter.com/g1", "resumo": "Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.", "nome_programa": "Bom Dia S\u00e3o Paulo", "closed_caption": true, "url_chamada": "http://g1.globo.com/sao-paulo/", "tipo_programa": "jornalismo", "facebook": "https://www.facebook.com/g1", "horario": "06:00", "logo": "http://s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/02/13/bomdiasp_hi.jpg", "id_programa": 3, "id": 481322, "hd": false}, {"praca": "RJ", "video": "", "chamada": "Bom Dia Rio", "tipo": "basica", "imagem": "http://s2.glbimg.com/BT9_MuhXfeOypig3Fy3dxxsfRss=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/06/11/bom-dia-rio.jpg", "nome": "", "url": "http://g1.globo.com/rio-de-janeiro/", "data_exibicao_e_horario": "2016-11-17T06:00:00", "twitter": "https://twitter.com/g1", "resumo": "Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.", "nome_programa": "Bom Dia Rio", "closed_caption": true, "url_chamada": "http://g1.globo.com/rio-de-janeiro/", "tipo_programa": "jornalismo", "facebook": "https://www.facebook.com/g1", "horario": "06:00", "logo": "http://s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/02/13/bomdia_60.jpg", "id_programa": 2, "id": 481321, "hd": false}, {"praca": "DF", "video": "", "chamada": "Bom Dia DF", "tipo": "basica", "imagem": "http://s.glbimg.com/og/rg/static/programacao/imagens/programas/CDA/imagem-programa.jpg", "nome": "", "url": "", "data_exibicao_e_horario": "2016-11-17T06:00:00", "twitter": "", "resumo": "", "nome_programa": "Bom Dia DF", "closed_caption": false, "url_chamada": "", "tipo_programa": "jornalismo", "facebook": "", "horario": "06:00", "logo": "http://s.glbimg.com/og/rg/static/programacao/imagens/programas/CDA/logo-programa.png", "id_programa": 1211, "id": 481320, "hd": false}], "facebook": "https://www.facebook.com/g1", "horario": "06:00", "logo": "http://s2.glbimg.com/KIfq_2zoX5-5ImTxdj7yS5xDLno=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/08/14/bomdialocal60x60.jpg", "id_programa": 368, "id": 481319, "hd": false}, {"video": "", "chamada": "Bom Dia Brasil", "tipo": "basica", "imagem": "http://s2.glbimg.com/-Im2ZAmvIDhu6BCqSGC2OsWphrc=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/09/30/chico-pinheiro-e-ana-paula-araujo.jpg", "nome": "", "url": "http://www.globo.com/bomdiabrasil", "data_exibicao_e_horario": "2016-11-17T07:30:00", "twitter": "https://twitter.com/bomdiabrasil", "resumo": "Apresentado por Chico Pinheiro e Ana Paula Ara\u00fajo, o Bom Dia Brasil leva at\u00e9 voc\u00ea as primeiras not\u00edcias do dia, em formato din\u00e2mico, com coment\u00e1rios e an\u00e1lise cr\u00edtica dos fatos.", "nome_programa": "Bom Dia Brasil", "closed_caption": true, "url_chamada": "http://www.globo.com/bomdiabrasil", "tipo_programa": "jornalismo", "pracas": "", "facebook": "https://www.facebook.com/BomDiaBrasil", "horario": "07:30", "logo": "http://s2.glbimg.com/gR9xXMOapvRLTej38v8f4jeuEjE=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/05/09/logodbd.jpg", "id_programa": 4, "id": 481323, "hd": false}, {"video": "", "chamada": "Mais Voc\u00ea", "tipo": "basica", "imagem": "http://s2.glbimg.com/Z5wXndAQGQZlY23-l_P-j8qYqv4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/03/22/maisvoe.jpg", "nome": "", "url": "http://tvg.globo.com/programas/mais-voce/", "data_exibicao_e_horario": "2016-11-17T08:50:00", "twitter": "https://twitter.com/#!/MaisVoce_Globo", "resumo": "Apresentado por Ana Maria Braga, na companhia do papagaio Louro Jos\u00e9 (Tom Veiga), o programa investe em mat\u00e9rias mais informativas e na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de olho nas atualidades e assuntos que interessam \u00e0 fam\u00edlia como economia popular, sa\u00fade e comportamento.", "nome_programa": "Mais Voc\u00ea", "closed_caption": true, "url_chamada": "http://tvg.globo.com/programas/mais-voce/", "tipo_programa": "variedade", "pracas": "", "facebook": "https://www.facebook.com/PortalTVG", "horario": "08:50", "logo": "http://s2.glbimg.com/Is_yJMe18k6rsc9gqzMh8j4yx4w=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/07/26/mais-voce-logo.jpg", "id_programa": 5, "id": 481324, "hd": false}, {"video": 5452276, "chamada": "Chia", "tipo": "basica", "imagem": "http://s2.glbimg.com/HL6-HTxEaz7BVlRlQle24fjEYg4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/06/09/be640.jpg", "nome": "", "url": "http://g1.globo.com/bemestar/", "data_exibicao_e_horario": "2016-11-17T10:10:00", "twitter": "https://twitter.com/#!/g1bemestar", "resumo": "Superpoderes da semente!", "nome_programa": "Bem Estar", "closed_caption": true, "url_chamada": "http://g1.globo.com/bemestar/", "tipo_programa": "variedade", "pracas": "", "facebook": "https://www.facebook.com/BemEstar", "horario": "10:10", "logo": "http://s2.glbimg.com/hyM0kKkbGBLpMdfvEsmX8xtXDfY=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/04/30/bem-estar60.jpg", "id_programa": 6, "id": 481325, "hd": true}, {"video": "", "chamada": "Encontro com F\u00e1tima Bernardes", "tipo": "basica", "imagem": "http://s2.glbimg.com/bjHdJJ42FyMf04uen4MAVu2QmRs=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/03/22/encontro.jpg", "nome": "", "url": "http://tvg.globo.com/programas/encontro-com-fatima-bernardes/index.html", "data_exibicao_e_horario": "2016-11-17T10:50:00", "twitter": "https://twitter.com/EncontroFatima", "resumo": "F\u00e1tima Bernardes apresenta programa que mistura comportamento, presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, informa\u00e7\u00e3o, m\u00fasica, entretenimento e divers\u00e3o.", "nome_programa": "Encontro com F\u00e1tima Bernardes", "closed_caption": true, "url_chamada": "http://tvg.globo.com/programas/encontro-com-fatima-bernardes/index.html", "tipo_programa": "variedade", "pracas": "", "facebook": "https://www.facebook.com/EncontrocomFatimaBernardes", "horario": "10:50", "logo": "http://s2.glbimg.com/dQ1ryOHY6IHQs6bbLQqjZrgsEWw=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/01/18/encontro60.jpg", "id_programa": 329, "id": 481326, "hd": false}, {"video": "", "chamada": "Pra\u00e7a TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o", "tipo": "basica", "imagem": "http://s2.glbimg.com/XtCOwB7Mn1Db5oC_5mUSvHBN5Q4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/14/globo640.jpg", "nome": "", "url": "http://g1.globo.com/", "data_exibicao_e_horario": "2016-11-17T12:00:00", "twitter": "https://twitter.com/g1", "resumo": "Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.", "nome_programa": "Pra\u00e7a TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o", "closed_caption": true, "url_chamada": "http://g1.globo.com/", "tipo_programa": "jornalismo", "pracas": [{"praca": "SP", "video": "", "chamada": "SP TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o", "tipo": "basica", "imagem": "http://s2.glbimg.com/SY1nRA14lkGnmzmrwQzMfGdi_NefdsPdXlw0-8jXbKVIoz-HdGixxa_8qOZvMp3w/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/11/13/tralli.jpg", "nome": "", "url": "http://globoplay.globo.com/sptv-1a-edicao/p/821/", "data_exibicao_e_horario": "2016-11-17T12:00:00", "twitter": "https://twitter.com/g1", "resumo": "Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.", "nome_programa": "SP TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o", "closed_caption": true, "url_chamada": "http://globoplay.globo.com/sptv-1a-edicao/p/821/", "tipo_programa": "jornalismo", "facebook": "https://www.facebook.com/g1", "horario": "12:00", "logo": "http://s2.glbimg.com/GMTuClbGqJNqCzBRbPlE5VuuHunuU2ahML8fzwwtLDdIoz-HdGixxa_8qOZvMp3w/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/11/13/sp.jpg", "id_programa": 465, "id": 481330, "hd": false}, {"praca": "RJ", "video": "", "chamada": "RJ TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o", "tipo": "basica", "imagem": "http://s2.glbimg.com/uee6hsgwPFJ76Y_HVLhTw43FUYk=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/09/30/jpc_8907.jpg", "nome": "", "url": "http://globoplay.globo.com/rjtv-1a-edicao/p/820/", "data_exibicao_e_horario": "2016-11-17T12:00:00", "twitter": "https://twitter.com/g1", "resumo": "Telejornal que traz as not\u00edciais locais, mostrando o  que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.", "nome_programa": "RJ TV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o", "closed_caption": true, "url_chamada": "http://globoplay.globo.com/rjtv-1a-edicao/p/820/", "tipo_programa": "jornalismo", "facebook": "https://www.facebook.com/g1", "horario": "12:00", "logo": "http://s2.glbimg.com/pcRm7K_a4Jxg4kj6X9ijYx7U0HILNCyWQ2CQv09WP4lIoz-HdGixxa_8qOZvMp3w/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/11/13/rj.jpg", "id_programa": 464, "id": 481329, "hd": false}, {"praca": "DF", "video": "", "chamada": "DFTV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o", "tipo": "basica", "imagem": "http://s2.glbimg.com/uCteVBq0Krw5o7tPl2lgNmIJgMI=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/fabio-william-df-tv-1.jpg", "nome": "", "url": "", "data_exibicao_e_horario": "2016-11-17T12:00:00", "twitter": "", "resumo": "", "nome_programa": "DFTV - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o", "closed_caption": false, "url_chamada": "", "tipo_programa": "jornalismo", "facebook": "", "horario": "12:00", "logo": "http://s2.glbimg.com/8SJNsP9a3LsXcpdt9BAWmxYQZQs=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/dftv2.jpg", "id_programa": 1205, "id": 481328, "hd": false}], "facebook": "https://www.facebook.com/g1", "horario": "12:00", "logo": "http://s2.glbimg.com/depDdexbtG_O6VzI7M1bjj8auCjW5gIYdNUEmfS99d9Ioz-HdGixxa_8qOZvMp3w/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/11/13/praca.jpg", "id_programa": 463, "id": 481327, "hd": false}, {"video": "", "chamada": "Globo Esporte", "tipo": "basica", "imagem": "http://s2.glbimg.com/XtCOwB7Mn1Db5oC_5mUSvHBN5Q4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/14/globo640.jpg", "nome": "", "url": "http://globoesporte.globo.com/globo-esporte/videos/", "data_exibicao_e_horario": "2016-11-17T12:47:00", "twitter": "", "resumo": "O Globo Esporte atualiza o notici\u00e1rio esportivo do dia com os destaques do Brasil e do mundo.", "nome_programa": "Globo Esporte", "closed_caption": true, "url_chamada": "http://globoesporte.globo.com/globo-esporte/videos/", "tipo_programa": "esporte", "pracas": [{"praca": "SP", "video": "", "chamada": "Globo Esporte", "tipo": "basica", "imagem": "http://s2.glbimg.com/YyK8XTb3CZ4fPNbnQ1B4zhkm4MY=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/07/01/ivan6401.jpg", "nome": "", "url": "http://globoesporte.globo.com/globo-esporte/videos/", "data_exibicao_e_horario": "2016-11-17T12:47:00", "twitter": "https://twitter.com/globoesporte", "resumo": "O Globo Esporte atualiza o notici\u00e1rio esportivo do dia com os destaques do Brasil e do mundo.\n", "nome_programa": "Globo Esporte", "closed_caption": true, "url_chamada": "http://globoesporte.globo.com/globo-esporte/videos/", "tipo_programa": "esporte", "facebook": "", "horario": "12:47", "logo": "http://s2.glbimg.com/YZTlNPuQLcdV2uTQydbFflphfzU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/04/15/60globo-esporte2016.jpg", "id_programa": 1116, "id": 481648, "hd": false}, {"praca": "RJ", "video": "", "chamada": "Globo Esporte", "tipo": "basica", "imagem": "http://s2.glbimg.com/K2GGGW-03BbxObIhajANGLK0sR4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/02/escobar640.jpg", "nome": "", "url": "http://globoesporte.globo.com/globo-esporte/videos/", "data_exibicao_e_horario": "2016-11-17T12:47:00", "twitter": "https://twitter.com/globoesporte", "resumo": "O Globo Esporte atualiza o notici\u00e1rio esportivo do dia com os destaques do Brasil e do mundo.", "nome_programa": "Globo Esporte", "closed_caption": true, "url_chamada": "http://globoesporte.globo.com/globo-esporte/videos/", "tipo_programa": "esporte", "facebook": "https://www.facebook.com/Globoesporte", "horario": "12:47", "logo": "http://s2.glbimg.com/4A6L2SJ8hzQabMDo1lQSO6LTAvA=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/03/09/logo-ge1.gif", "id_programa": 1022, "id": 481647, "hd": false}, {"praca": "DF", "video": "", "chamada": "Globo Esporte", "tipo": "basica", "imagem": "http://s2.glbimg.com/yL6pvQX4ShKRMrMTf0j7SAuWwL0=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/14/gerj.jpg", "nome": "", "url": "", "data_exibicao_e_horario": "2016-11-17T12:47:00", "twitter": "", "resumo": "O Globo Esporte atualiza o notici\u00e1rio esportivo do dia.", "nome_programa": "Globo Esporte", "closed_caption": false, "url_chamada": "", "tipo_programa": "esporte", "facebook": "", "horario": "12:47", "logo": "http://s2.glbimg.com/YZTlNPuQLcdV2uTQydbFflphfzU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/04/15/60globo-esporte2016.jpg", "id_programa": 1206, "id": 481646, "hd": false}], "facebook": "", "horario": "12:47", "logo": "http://s2.glbimg.com/YZTlNPuQLcdV2uTQydbFflphfzU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/04/15/60globo-esporte2016.jpg", "id_programa": 1117, "id": 481331, "hd": false}, {"video": "", "chamada": "Jornal Hoje", "tipo": "basica", "imagem": "http://s2.glbimg.com/e0AglYAMKL4QnaxqTi7PY69xjWU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/10/08/jh640.jpg", "nome": "", "url": "http://g1.globo.com/jornal-hoje/", "data_exibicao_e_horario": "2016-11-17T13:20:00", "twitter": "https://twitter.com/jornalhoje", "resumo": "Os jornalistas Evaristo Costa e Sandra Annenberg atualizam a sua tarde com as principais not\u00edcias e com reportagens sobre moda, comportamento, arte, cultura e culin\u00e1ria.", "nome_programa": "Jornal Hoje", "closed_caption": true, "url_chamada": "http://g1.globo.com/jornal-hoje/", "tipo_programa": "jornalismo", "pracas": "", "facebook": "https://www.facebook.com/JornalHoje", "horario": "13:20", "logo": "http://s2.glbimg.com/WFr3wHc6SMTs1VpCkFSwFH8m4OE=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/04/29/logo-jornal-hoje.jpg", "id_programa": 12, "id": 481332, "hd": false}, {"video": "", "chamada": "V\u00eddeo Show", "tipo": "basica", "imagem": "http://s2.glbimg.com/ZXoJTYVgEKUfmn0tA96ldr4TD4E=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/05/12/videook640.jpg", "nome": "", "url": "http://videoshow.globo.com/", "data_exibicao_e_horario": "2016-11-17T13:58:00", "twitter": "https://twitter.com/gshow", "resumo": "Confira os bastidores da televis\u00e3o brasileira e as principais not\u00edcias sobre o mundo dos astros e das estrelas da Globo.", "nome_programa": "V\u00eddeo Show", "closed_caption": true, "url_chamada": "http://videoshow.globo.com/", "tipo_programa": "variedade", "pracas": "", "facebook": "https://www.facebook.com/redeglobo", "horario": "13:58", "logo": "http://s2.glbimg.com/CXqVUZVkQjlldIBb592coVjcUvs=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/04/05/video-show60.jpg", "id_programa": 13, "id": 481333, "hd": false}, {"imagem": "http://s2.glbimg.com/LVXnj9xPdyRkoqeRQ_8Npo0v4RY=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/08/25/soulok.jpg", "twitter": "http://twitter.com/redeglobo", "ano": 2011, "horario": "15:07", "video": "", "logo": "http://s2.glbimg.com/uGuz4VmhOEj5yd1wuB57yAcIlyc=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/10/07/tarde-logo-2013-60px.jpg", "sap": "", "id": 481334, "titulo_original": "Soul Surfer", "tipo": "filme", "nome": "Soul Surfer - Coragem de Viver", "closed_caption": true, "direcao": "Sean McNamara", "pracas": "", "tipo_programa": "filme", "elenco": "AnnaSophia Robb, Helen Hunt, Dennis Quaid, Lorraine Nicholson, Kevin Sorbo, Carrie Underwood, Ross Thomas, Chris Brochu", "genero": "Drama", "poster": "http://s2.glbimg.com/dGnYa0BmPdXf4fRsLyTs7hYR6qY=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/02/05/soul.jpg", "resumo": "Bethany Hamilton \u00e9 uma campe\u00e3 do surfe, mas um dia sua sorte muda e ela \u00e9 atacada por um tubar\u00e3o, que arranca um de seus bra\u00e7os. Baseado em fatos reais.", "audio_descricao": "", "facebook": "https://www.facebook.com/RedeGlobo", "titulo_portugues": "Soul Surfer - Coragem de Viver", "pais": "Americana", "hd": true, "url": "http://redeglobo.globo.com/filmes", "data_exibicao_e_horario": "2016-11-17T15:07:00", "nome_programa": "Sess\u00e3o da Tarde", "inedito": "", "id_programa": 15}, {"video": "", "chamada": "Cheias de Charme", "tipo": "basica", "imagem": "http://s2.glbimg.com/nuqMwKAWeSsPdwLSqZY7xhulWxI=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/14/cheias-e-charme.jpg", "nome": "Cheias de Charme", "url": "", "data_exibicao_e_horario": "2016-11-17T16:43:00", "twitter": "", "resumo": "", "nome_programa": "Vale a Pena Ver de Novo", "closed_caption": false, "url_chamada": "", "tipo_programa": "novela", "pracas": "", "facebook": "", "horario": "16:43", "logo": "http://s2.glbimg.com/-ilGilniT7sEftjjjQ9wv6O5iXA=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/10/29/vale-a-pena-2013.jpg", "id_programa": 1210, "id": 481335, "hd": false}, {"video": 5453216, "chamada": "Estranhamento", "tipo": "basica", "imagem": "http://s2.glbimg.com/y96IhSMzz0Wx6FusV-x7mWA45t4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/08/14/malha.jpg", "nome": "", "url": "http://gshow.globo.com/novelas/malhacao/2016/", "data_exibicao_e_horario": "2016-11-17T17:55:00", "twitter": "", "resumo": "Irene estranha namoro de Giovane com Joana.", "nome_programa": "Malha\u00e7\u00e3o: Pro Dia Nascer Feliz", "closed_caption": false, "url_chamada": "http://gshow.globo.com/novelas/malhacao/2016/vem-por-ai/noticia/teaser-irene-estranha-namoro-de-giovane-com-joana.ghtml", "tipo_programa": "novela", "pracas": "", "facebook": "", "horario": "17:55", "logo": "http://s2.glbimg.com/xtqBSLW6n-wQr_KUmcCDmzLVyAY=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/08/14/prodia.jpg", "id_programa": 1173, "id": 481336, "hd": true}, {"video": "", "chamada": "C\u00e9sar amea\u00e7a Sirlene e o pr\u00f3prio filho: 'Acabo com sua vida'", "tipo": "basica", "imagem": "http://s2.glbimg.com/OFYCNijiB30uf8qD7GQ8ha-6N3o=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/11/16/cesar.jpg", "nome": "", "url": "http://gshow.globo.com/novelas/sol-nascente/", "data_exibicao_e_horario": "2016-11-17T18:26:00", "twitter": "", "resumo": "Ao encontrar a ex-namorada, o vil\u00e3o deixa recado para ela n\u00e3o se meter com ele", "nome_programa": "Sol Nascente", "closed_caption": false, "url_chamada": "http://gshow.globo.com/novelas/sol-nascente/vem-por-ai/noticia/2016/11/cesar-ameaca-sirlene-e-o-proprio-filho-acabo-com-sua-vida.html", "tipo_programa": "novela", "pracas": "", "facebook": "", "horario": "18:26", "logo": "http://s2.glbimg.com/b8lLVoKJLf1CvHBut5kznsKb30Q=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/08/24/sol60.jpg", "id_programa": 1183, "id": 481337, "hd": true}, {"video": "", "chamada": "Pra\u00e7a TV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o", "tipo": "basica", "imagem": "http://s2.glbimg.com/XtCOwB7Mn1Db5oC_5mUSvHBN5Q4=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/14/globo640.jpg", "nome": "", "url": "http://g1.globo.com/", "data_exibicao_e_horario": "2016-11-17T19:14:00", "twitter": "https://twitter.com/g1", "resumo": "Telejornal que traz as not\u00edcias locais, mostrando o que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.", "nome_programa": "Pra\u00e7a TV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o", "closed_caption": true, "url_chamada": "http://g1.globo.com/", "tipo_programa": "jornalismo", "pracas": [{"praca": "SP", "video": "", "chamada": "SPTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o", "tipo": "basica", "imagem": "http://s2.glbimg.com/YoENUP8VX34soKi-HdkVnly7Gdw=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/02/13/sp2.jpg", "nome": "", "url": "http://globoplay.globo.com/sptv-2a-edicao/p/4501/", "data_exibicao_e_horario": "2016-11-17T19:14:00", "twitter": "https://twitter.com/g1", "resumo": "Telejornal que traz as not\u00edcias locais, mostrando o que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.", "nome_programa": "SPTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o", "closed_caption": true, "url_chamada": "http://globoplay.globo.com/sptv-2a-edicao/p/4501/", "tipo_programa": "jornalismo", "facebook": "https://www.facebook.com/g1", "horario": "19:14", "logo": "http://s2.glbimg.com/PNOk5C22OiGO-qQG-Y2Cgd0ZrkM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/pracatv1.jpg", "id_programa": 760, "id": 481341, "hd": false}, {"praca": "RJ", "video": "", "chamada": "RJTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o", "tipo": "basica", "imagem": "http://s2.glbimg.com/E3_puDS6fstgCWPo51_0Sq7B2Ig=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/06/11/tvg_20130607---jornalismo--.jpg", "nome": "", "url": "http://globoplay.globo.com/rjtv-2a-edicao/p/4388/", "data_exibicao_e_horario": "2016-11-17T19:14:00", "twitter": "https://twitter.com/g1", "resumo": "Telejornal que traz as not\u00edcias locais, mostrando o que acontece na sua regi\u00e3o, com presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, boletins de tr\u00e2nsito e a previs\u00e3o do tempo.", "nome_programa": "RJTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o", "closed_caption": true, "url_chamada": "http://globoplay.globo.com/rjtv-2a-edicao/p/4388/", "tipo_programa": "jornalismo", "facebook": "https://www.facebook.com/g1", "horario": "19:14", "logo": "http://s2.glbimg.com/PNOk5C22OiGO-qQG-Y2Cgd0ZrkM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/pracatv1.jpg", "id_programa": 759, "id": 481340, "hd": false}, {"praca": "DF", "video": "", "chamada": "DFTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o", "tipo": "basica", "imagem": "http://s2.glbimg.com/F2R2dHVY-_Ny35MyAVe2Aks-puU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/antonio-de-castro-df-tv-2.jpg", "nome": "", "url": "", "data_exibicao_e_horario": "2016-11-17T19:14:00", "twitter": "", "resumo": "", "nome_programa": "DFTV - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o", "closed_caption": false, "url_chamada": "", "tipo_programa": "jornalismo", "facebook": "", "horario": "19:14", "logo": "http://s2.glbimg.com/8SJNsP9a3LsXcpdt9BAWmxYQZQs=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/dftv2.jpg", "id_programa": 1207, "id": 481339, "hd": false}], "facebook": "https://www.facebook.com/g1", "horario": "19:14", "logo": "http://s2.glbimg.com/PNOk5C22OiGO-qQG-Y2Cgd0ZrkM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/03/02/pracatv1.jpg", "id_programa": 758, "id": 481338, "hd": false}, {"video": "", "chamada": "Ap\u00f3s briga com Gui, Diana desaba em l\u00e1grimas", "tipo": "basica", "imagem": "http://s2.glbimg.com/qZTFrvv06j2IwfX5zvTpFz_uqLQ=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/11/16/diana-nao-segura-as-lagrima.jpg", "nome": "", "url": "http://gshow.globo.com/novelas/rock-story/", "data_exibicao_e_horario": "2016-11-17T19:34:00", "twitter": "", "resumo": "Roqueiro desabafa com a esposa depois de descobrir trai\u00e7\u00e3o e ela n\u00e3o segura o choro\n", "nome_programa": "Rock Story", "closed_caption": true, "url_chamada": "http://gshow.globo.com/novelas/rock-story/Vem-por-ai/noticia/2016/11/apos-briga-com-gui-diana-desaba-em-lagrimas.html", "tipo_programa": "novela", "pracas": "", "facebook": "", "horario": "19:34", "logo": "http://s2.glbimg.com/dcFBB61bL9noK18lgHpDngZDbQQ=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/11/06/logo_rock.jpg", "id_programa": 1291, "id": 481342, "hd": true}, {"video": "", "chamada": "Jornal Nacional", "tipo": "basica", "imagem": "http://s2.glbimg.com/eSSGLTxEGzTGFdYFhsvbyi6IqlM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/07/13/jn640.jpg", "nome": "", "url": "http://g1.globo.com/jornal-nacional/", "data_exibicao_e_horario": "2016-11-17T20:30:00", "twitter": "https://twitter.com/jornalnacional", "resumo": "Apresentado por William Bonner e Renata Vasconcellos, o Jornal Nacional mostra o que acontece de mais importante no Brasil e no mundo.", "nome_programa": "Jornal Nacional", "closed_caption": true, "url_chamada": "http://g1.globo.com/jornal-nacional/", "tipo_programa": "jornalismo", "pracas": "", "facebook": "https://www.facebook.com/JornalNacional", "horario": "20:30", "logo": "http://s2.glbimg.com/FDzdFByyalvBLVgnZCt0NBH442Y=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/05/04/logo-jn60.jpg", "id_programa": 23, "id": 481343, "hd": false}, {"video": "", "chamada": "J\u00e9ssica faz programa com Ti\u00e3o", "tipo": "basica", "imagem": "http://s2.glbimg.com/ETct1zqmZdhScJ-4A0JMUJCKluI=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/11/17/jessica-tiao.jpg", "nome": "", "url": "http://gshow.globo.com/novelas/a-lei-do-amor/", "data_exibicao_e_horario": "2016-11-17T21:23:00", "twitter": "", "resumo": "Loira surpreende o banqueiro, que elogia: 'Voc\u00ea merece o dobro'", "nome_programa": "A Lei do Amor", "closed_caption": false, "url_chamada": "http://gshow.globo.com/novelas/a-lei-do-amor/vem-por-ai/noticia/2016/11/jessica-faz-programa-com-tiao.html", "tipo_programa": "novela", "pracas": "", "facebook": "", "horario": "21:23", "logo": "http://s2.glbimg.com/R_Q-oOvSERCgdtmZdpmUvCvzvWg=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/09/28/lei60.jpg", "id_programa": 1229, "id": 481344, "hd": true}, {"video": 5454307, "chamada": "Segundo dia de Batalhas ", "tipo": "basica", "imagem": "http://s2.glbimg.com/n_TccWEZGXYQhOEbLeKFsr83HKM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/09/30/voice640.jpg", "nome": "", "url": "http://globo.com/thevoice", "data_exibicao_e_horario": "2016-11-17T22:25:00", "twitter": "https://twitter.com/BrasilTheVoice", "resumo": "Participantes prometem arrebentar nas apresenta\u00e7\u00f5es.", "nome_programa": "The Voice Brasil", "closed_caption": true, "url_chamada": "http://gshow.globo.com/tv/noticia/2016/11/confira-cinco-motivos-para-nao-perder-o-segundo-dia-de-batalhas-do-voice-brasil.html", "tipo_programa": "reality show", "pracas": "", "facebook": "https://www.facebook.com/TheVoiceBrasil", "horario": "22:25", "logo": "http://s2.glbimg.com/pDKF_2SWakwjJc4kTvvJ5k47DJY=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/09/25/the_voice_60.jpg", "id_programa": 402, "id": 481345, "hd": true}, {"video": 5448588, "chamada": "Paolla Oliveira no programa", "tipo": "basica", "imagem": "http://s2.glbimg.com/thlHbcx-giSBTNlF6wSxI2yIJjc=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/08/15/adnet640.jpg", "nome": "", "url": "", "data_exibicao_e_horario": "2016-11-17T23:44:00", "twitter": "", "resumo": "Gabriel Leone e Marcos Veras tamb\u00e9m participam!", "nome_programa": "Adnight", "closed_caption": false, "url_chamada": "http://gshow.globo.com/tv/noticia/2016/11/paolla-oliveira-sensualiza-e-marcelo-adnet-tira-camisa-no-adnight.html", "tipo_programa": "variedade", "pracas": "", "facebook": "", "horario": "23:44", "logo": "http://s2.glbimg.com/P3r3SYfySXYOsUpJhs8v8uQKlpU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/08/15/adnight60.jpg", "id_programa": 1171, "id": 481346, "hd": true}, {"video": "", "chamada": "Jornal da Globo", "tipo": "basica", "imagem": "http://s2.glbimg.com/o4hA--aannBFlfekWYQS3zF_llQ=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/10/15/jg640.jpg", "nome": "", "url": "http://g1.globo.com/jornal-da-globo/", "data_exibicao_e_horario": "2016-11-18T00:30:00", "twitter": "https://twitter.com/jornaldaglobo", "resumo": "William Waack encerra a noite mostrando o que aconteceu no dia. O jornal abre espa\u00e7o para a cr\u00f4nica e a opini\u00e3o.", "nome_programa": "Jornal da Globo", "closed_caption": true, "url_chamada": "http://g1.globo.com/jornal-da-globo/", "tipo_programa": "jornalismo", "pracas": "", "facebook": "https://www.facebook.com/JornalDaGlobo", "horario": "00:30", "logo": "http://s2.glbimg.com/XTEdcRzVyzfN_4luhEf_4hE2OhU=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/04/29/logo-jornal-daglobo.jpg", "id_programa": 28, "id": 481347, "hd": false}, {"video": "", "chamada": "Tit\u00e3s", "tipo": "basica", "imagem": "http://s2.glbimg.com/Q165I4LrEjGUsjGNL1oU_RS1Jo0=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/03/26/programa-do-jo640.jpg", "nome": "", "url": "http://gshow.globo.com/programas/programa-do-jo/", "data_exibicao_e_horario": "2016-11-18T01:21:00", "twitter": "https://www.facebook.com/RedeGlobo", "resumo": "Gina Stocco", "nome_programa": "Programa do J\u00f4", "closed_caption": true, "url_chamada": "http://gshow.globo.com/programas/programa-do-jo/", "tipo_programa": "debate/entrevista", "pracas": "", "facebook": "https://twitter.com/rede_globo", "horario": "01:21", "logo": "http://s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/02/13/programadojo.jpg", "id_programa": 29, "id": 481348, "hd": true}, {"video": 5456336, "chamada": "Epis\u00f3dio 'Desgra\u00e7a' ", "tipo": "basica", "imagem": "http://s2.glbimg.com/jqOHnyXFbAqYRnCiZg7DhZUrSSM=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2015/09/29/revenge640.jpg", "nome": "", "url": "http://redeglobo.globo.com/series/revenge/noticia/plantao.html", "data_exibicao_e_horario": "2016-11-18T02:11:00", "twitter": "https://twitter.com/redeglobo", "resumo": "Amanda Clarke, agora conhecida como Emily Thorne, decide voltar aos Hamptons, sua cidade natal, ap\u00f3s 17 anos longe. Ela parece ser amig\u00e1vel e sofisticada, mas esconde uma tr\u00e1gica hist\u00f3ria de fam\u00edlia e voltou com um \u00fanico prop\u00f3sito: vingar a morte do seu pai.", "nome_programa": "Revenge", "closed_caption": true, "url_chamada": "http://redeglobo.globo.com/series/revenge/noticia/plantao.html", "tipo_programa": "s\u00e9rie/seriado", "pracas": "", "facebook": "https://facebook.com/redeglobo", "horario": "02:11", "logo": "http://s2.glbimg.com/npKIEr0AX9i8L6IYLRAMxIxMfjc=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2013/04/11/revenge60.jpg", "id_programa": 571, "id": 481349, "hd": true}, {"imagem": "http://s2.glbimg.com/Nc2F4Zhzbqf-i11ShoNRjR-Zavc=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/03/16/we_2011_f_0www01.jpg", "twitter": "http://twitter.com/redeglobo", "ano": 2011, "horario": "02:36", "video": "", "logo": "http://s2.glbimg.com/Bqdk690Iab_IVE8OJjpspbjWNa8=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2014/09/18/corujao60.jpg", "sap": true, "id": 481727, "titulo_original": "W.E.", "tipo": "filme", "nome": "W.E.: O Romance do S\u00e9culo", "closed_caption": false, "direcao": "Madonna", "pracas": "", "tipo_programa": "filme", "elenco": "Abbie Cornish, Andrea Riseborough, James D'arcy, Oscar Isaac, Richard Coyle, David Harbour e James Fox.", "genero": "Drama Rom\u00e2ntico", "poster": "http://s2.glbimg.com/y-_516OBwDAheq9nrWly8nHip6E=/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2016/03/17/we180.jpg", "resumo": "Nos anos 1930, Eduardo VIII, o primeiro na lista de sucess\u00e3o da coroa brit\u00e2nica, se apaixonou por Wallis Simpson, uma americana com dois div\u00f3rcios no curr\u00edculo. Para ficar com seu grande amor, o rei renunciou ao trono, que foi ocupado por seu irm\u00e3o. Em 1998, Wally Winthrop \u00e9 obcecada pela hist\u00f3ria de amor entre Eduardo e Wallis. Trabalhando na prepara\u00e7\u00e3o de um leil\u00e3o de objetos do casal, Wally ir\u00e1 encontrar a coragem para lutar pela sua pr\u00f3pria felicidade.", "audio_descricao": "", "facebook": "http://facebook.com/RedeGlobo", "titulo_portugues": "W.E.: O Romance do S\u00e9culo", "pais": "Reino Unido", "hd": true, "url": "http://redeglobo.globo.com/filmes/index.html", "data_exibicao_e_horario": "2016-11-18T02:36:00", "nome_programa": "Coruj\u00e3o", "inedito": "", "id_programa": 1043}], "link": "http://redeglobo.globo.com/programacao.html", "dia_anterior": true, "proximo_dia": true, "dia_mes": "17 nov", "dia_da_semana": "QUI", "id": 57375, "dataProgramacao": "2016-11-17"}}